咪撚再去理大送頭

標題已是一切
可以負皮同屌我
但真係要止蝕
鬧我死全家又好乜都好
要認清事實

拉

雖然好衰，但班仆街黑警就係想引人出去再集中圍剿

唔好忘記流水同18區的重點

咁又唔見你不推文回覆

由尋晚開始已經覺得自己好涼薄

係人都知，係圍城打援

打杖係咁
同賭錢一樣
呢個時候應該令之前蝕左既野有價值

唔會，我諗正常人都明今次輸乜
打仗就係咁涼薄目標行先

應該係文宣要做野
今次攻打大學既impact 國際反應好似無乜

No 呢個唔係文宣時候
係要爭取時間做應該做既野
令負值變正
當然唔係去理大咁on9

涼薄但正確 做大事要拎得起放得低

和平示威反包圍去接放學都唔得？

吾好發夢, 反包圍嘅人狗真係拉得到?
tst 9拉嗰d狗屋夠塞佢哋?
依家0裝嘅和理非落去做被捕師就啱la
反正你又冇犯法, 你咪拉飽佢
只要夠一定數量, 物極必反
仲有最緊要: 被罷工呢樣野, 吾繼續點迫停港共?

食lunch lah 咁宜加點？
有無反包圍
佢揀黎拉 剩係拉後生
出面和理非做晒被捕師之後
無人話Poly入面唔會拉你
根本兩條line
咁仲送頭？
只有一腔熱血

只要夠一定數量, 物極必反
事實卻擺在眼前